點解當年林峯唔溝鐘嘉欣？

睇返戲真係幾襯

人地有伍仔

林峯既級數都要食依啲

食埋又要通街講咩

唔係溝唔到咩

林峰咁有錢點會結婚，搏分身家咩

鐘嘉欣性格...

鍾嘉欣好撚柒

完全唔明點解會輸比伍允龍

人

師兄有冇見過鐘嘉欣真人？佢係屬於骨架大份既人。

你睇峰哥溝d女都知佢鐘意瘦底。

唔係話鐘嘉欣冧林峰不過林峰唔鍾意佢咩??

似調翻轉多啲喎

鍾嘉欣床上應該唔好玩

唔會啦，鍾嘉欣好多年之後接受採訪講過，話當年覺得林峰，唱 K ，bosco 佢地好似好識撩女仔咁，所以拍完劇就好少會交流，直到結咗婚生埋仔先對佢地改觀

鍾嘉欣把聲煩到仆街

係，之前睇d網上爆料話真相係林峰唔受，我就係心唸林峰條件好咁多點會溝唔倒鐘嘉欣

應該係
好似當年有個記者問林峰: 你唔係鐘意D高既女仔咩? (講緊鐘嘉欣)
林峰: 係, 但唔係咁~~~高丫嘛

有咩改觀

點知，班扮純情既耶撚好鍾意標籤人，好似全世界得佢班弟兄姐妹先係好人咁

睇過電視城live show，兩個隔一個空位坐，鍾嘉欣有意無意間唔中會烏個身體埋林峯度撩人講嘢，懶係咬耳仔咁。

後來林峯已經公開哂BB, 佢哋做完show鍾嘉欣又會主動hug林峯，見林峯俾佢搞到窒一窒。總之佢做D嘢引人注意，唔係表面咁純情。

生

返大6食大波妹好過啦

幾千天近況幸福嗎

你又知冇溝過